{"comment": "//leave comments here if needed", "contain_publication_list": "T", "email": "markus.winkelmann@kit.edu", "filename": "1759279b-9e63-425d-b0ca-278502c1be12", "info": "T means true, F means False. If no publications, just leave the publication structure unchanged.", "is_personal_homepage": "T", "name": "Markus Winkelmann", "name_index": [{"index_in_file": [[2018, 2028], [2297, 2307], [2557, 2567]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Arvola, A."}, {"index_in_file": [[2081, 2093], [2360, 2372], [2620, 2632]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Shepherd, R."}, {"index_in_file": [[3163, 3175]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Bertling, J."}, {"index_in_file": [[1631, 1649], [1760, 1778], [3358, 3376]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Kaufmann-Hayoz, R."}, {"index_in_file": [[1616, 1629], [1743, 1756], [3390, 3403], [3526, 3539]], "name_format": "Begin_Last_Full Inside_Last_Full End_First_Initial", "text": "Di Giulio, A."}, {"index_in_file": [[3177, 3185]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Walz, R."}, {"index_in_file": [[2071, 2079], [2350, 2358], [2610, 2618]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Saba, A."}, {"index_in_file": [[2030, 2038], [2309, 2317], [2569, 2577]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Dean, M."}, {"index_in_file": [[1988, 2000], [2283, 2295], [2543, 2555]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Claupein, E."}, {"index_in_file": [[3091, 3103]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Ferretti, J."}, {"index_in_file": [[2897, 2909]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Laborgne, P."}, {"index_in_file": [[3118, 3129]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Podhora, A."}, {"index_in_file": [[3078, 3089]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Helming, K."}, {"index_in_file": [[1604, 1614], [3378, 3388], [3514, 3524]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Defila, R."}, {"index_in_file": [[1732, 1741]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Defila R."}, {"index_in_file": [[2054, 2069], [2333, 2348], [2593, 2608]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "L\u00e4hteenm\u00e4ki, L."}, {"index_in_file": [[2040, 2052], [2319, 2331], [2579, 2591]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Vassallo, M."}, {"index_in_file": [[3131, 3145]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Kopfm\u00fcller, J."}, {"index_in_file": [[3105, 3116]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Daedlow, K."}, {"index_in_file": [[1651, 1665], [2002, 2016], [2267, 2281], [2527, 2541], [2911, 2925], [3147, 3161], [3405, 3419]], "name_format": "Begin_Last_Full End_First_Initial", "text": "Winkelmann, M."}, {"index_in_file": [[366, 383], [487, 504]], "name_format": "Begin_First_Full End_Last_Full", "text": "Markus Winkelmann"}], "owner_name_pub": ["Winkelmann, M."], "publications": [{"length": 68, "line_num": [46], "start_index_in_file": 1604, "text": "Defila, R.; Di Giulio, A.; Kaufmann-Hayoz, R.; Winkelmann, M. (2011)"}, {"length": 314, "line_num": [47], "start_index_in_file": 1673, "text": "Eine Forschungslandschaft zu Nachhaltigkeit im Konsum; In: Defila R., Di Giulio, A., & Kaufmann-Hayoz, R. (Hg.) (2011): Wesen und Wege nachhaltigen Konsums. Ergebnisse aus demThemenschwerpunkt \"Vom Wissen zum Handeln. Wege zum Nachhaltigen Konsum\", Band 13, oekom verlag: M\u00fcnchen, S. 23-46, ISBN: 978-3-86581-296-4"}, {"length": 112, "line_num": [48], "start_index_in_file": 1988, "text": "Claupein, E.; Winkelmann, M.; Arvola, A.; Dean, M.; Vassallo, M.; L\u00e4hteenm\u00e4ki, L.; Saba, A.; Shepherd, R. (2008)"}, {"length": 165, "line_num": [49], "start_index_in_file": 2101, "text": "Konsumh\u00e4ufigkeit und Bewertung von Getreideprodukten bei europ\u00e4ischen Verbrauchern-Ergebnisse aus dem Healthgrain Projekt, In: Getreidetechnologie, (2008)2, S.11-118"}, {"length": 112, "line_num": [50], "start_index_in_file": 2267, "text": "Winkelmann, M.; Claupein, E.; Arvola, A.; Dean, M.; Vassallo, M.; L\u00e4hteenm\u00e4ki, L.; Saba, A.; Shepherd, R. (2008)"}, {"length": 112, "line_num": [52], "start_index_in_file": 2267, "text": "Winkelmann, M.; Claupein, E.; Arvola, A.; Dean, M.; Vassallo, M.; L\u00e4hteenm\u00e4ki, L.; Saba, A.; Shepherd, R. (2008)"}, {"length": 146, "line_num": [51], "start_index_in_file": 2380, "text": "Verbrauchererwartungen an getreidebasierte funktionelle Lebensmittel. Ergebnisse der Healthgrain Studie. Getreidetechnologie 62 (2008)6, S.330-338"}, {"length": 256, "line_num": [53], "start_index_in_file": 2640, "text": "K\u00f6nnen Getreideprodukte noch besser werden? Herk\u00f6mmliche sowie gesundheitlich und sensorisch verbesserte Getreideprodukte im Spiegel von Verbrauchereinstellungen und Erwartungen. Jahrsbericht 2006 der Bundesforschungsanstalt f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Lebensmittel."}, {"length": 35, "line_num": [54], "start_index_in_file": 2897, "text": "Laborgne, P.; Winkelmann, M. (2005)"}, {"length": 124, "line_num": [55], "start_index_in_file": 2933, "text": "Motivations de la r\u00e9novation en Allemagne, In: Focus de l\u2019Obervatoire Soci\u00e9tal, La r\u00e9novation dans l\u2019habitat, September 2005"}, {"length": 107, "line_num": [57], "start_index_in_file": 3078, "text": "Helming, K.; Ferretti, J.; Daedlow, K.; Podhora, A.; Kopfm\u00fcller, J.; Winkelmann, M.; Bertling, J.; Walz, R."}, {"length": 158, "line_num": [58], "start_index_in_file": 3186, "text": "Forschen f\u00fcr nachhaltige Entwicklung. Kriterien f\u00fcr gesellschaftlich verantwortliche Forschungsprozesse. GAIA 25(2016)3, S. 161-165, DOI: 10.14512/gaia.25.3.6"}, {"length": 61, "line_num": [60], "start_index_in_file": 3358, "text": "Kaufmann-Hayoz, R.; Defila, R.; Di Giulio, A.; Winkelmann, M."}, {"length": 270, "line_num": [61], "start_index_in_file": 3420, "text": "Was man sich erhoffen darf - Zur gesellschaftlichen Wirkung transdisziplin\u00e4rer Forschung. In: Defila, R.; Di Giulio, A. (Hrsg.): Transdisziplin\u00e4r Forschen - zwischen Ideal und gelebter Praxis. Hotspots, Geschichten, Wirkungen. Frankfurt New York: Campus 2016, S. 289-327"}], "url": "http://www.itas.kit.edu/english/staff_winkelmann_markus.php", "affiliation_info": [{"author_title": {"line_num": 19, "text": "M.A."}}, {"affiliation": {"line_num": 21, "text": "Sustainability and environment"}}, {"position": {"line_num": 20, "text": "Scientific staff"}}]}