{"comment": "//leave comments here if needed", "contain_publication_list": "T", "email": "joseph.aguado@dartmouth.edu", "filename": "bc8a3c87-3786-4db0-8916-47bd7c58da34", "info": "T means true, F means False. If no publications, just leave the publication structure unchanged.", "is_personal_homepage": "T", "name": "Txetxu Aguado", "name_index": [{"index_in_file": [[2793, 2806]], "name_format": "Begin_First_Full End_Last_Full", "text": "Ofelia Ferr\u00e1n"}, {"index_in_file": [[2047, 2060]], "name_format": "Begin_First_Full End_Last_Full", "text": "Javier Krauel"}, {"index_in_file": [[2775, 2788]], "name_format": "Begin_First_Full End_Last_Full", "text": "Gina Herrmann"}, {"index_in_file": [[154, 167]], "name_format": "Begin_First_Full End_Last_Full", "text": "Txetxu Aguado"}, {"index_in_file": [[3240, 3259]], "name_format": "Begin_First_Full End_Last_Full", "text": "Alberto Villamandos"}, {"index_in_file": [[3000, 3015]], "name_format": "Begin_First_Full Inside_Middle_Initial End_Last_Full", "text": "Claire H. Firth"}, {"index_in_file": [[1151, 1172]], "name_format": "Begin_First_Full Inside_Middle_Full End_Last_Full", "text": "Mar\u00eda Pilar Rodr\u00edguez"}, {"index_in_file": [[3211, 3235]], "name_format": "Begin_First_Full Inside_Middle_Full End_Last_Full", "text": "Rosal\u00eda Cornejo Parriego"}], "publications": [{"length": 160, "line_num": [31], "start_index_in_file": 853, "text": "\"Suso de Toro y una identidad gallega: desde lo local a lo global.\" Dissidences. Hispanic Journal of Therory and Criticism 6/7 (May 15th, 2010). (Peer reviewed)"}, {"length": 247, "line_num": [32], "start_index_in_file": 1014, "text": "\"A vueltas con el pasado: disidencias de memoria en la historia.\" Book Chapter. Estudios culturales y de los medios de Comunicaci\u00f3n. Ed. Mar\u00eda Pilar Rodr\u00edguez. Bilbao, Spain: Publicaciones de la Universidad de Deusto, 2009. 105-21. (Peer reviewed)"}, {"length": 375, "line_num": [33], "start_index_in_file": 1262, "text": "\"Metapol\u00edtica y \u00e9tica en los tiempos de proliferaci\u00f3n de la memoria hist\u00f3rica\". Book Chapter. I/C \u2013 Revista Cient\u00edfica de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n. Estudios Culturales Iberoamericanos: el Desierto y la Sed I. Editors Fernando Contreras, Antonio M\u00e9ndez Rubio y V\u00edctor Silva. Sevilla, Spain: Universidad de Sevilla-Secretariado de Publicaciones, 2009. 235-52. (Peer reviewed)"}, {"length": 266, "line_num": [34], "start_index_in_file": 1638, "text": "\"Volver la vista atr\u00e1s: escritura y memoria fotogr\u00e1fica.\" El Adelantado de Indiana: Revista de literatura, arte y pensamiento sobre ciudades peque\u00f1as, clavos ardiendo, cabezas a p\u00e1jaros y pies de plomo 8 (junio 2008). <www.adelantadodeindiana.co.nr>. (Peer reviewed)"}, {"length": 226, "line_num": [35], "start_index_in_file": 1905, "text": "\"Las tribulaciones del estado-naci\u00f3n espa\u00f1ol: un pa\u00eds en busca de una identidad.\" Re-reading the Hispanic Tradition of National Essayism. Ed. Javier Krauel. Colorado Review of Hispanic Studies 5 (2007): 147-64. (Peer reviewed)"}, {"length": 170, "line_num": [36], "start_index_in_file": 2132, "text": "\"Poner en tela de juicio nuestras propias convicciones me parece una forma de madurez.\" Interview with Jos\u00e9 Ovejero. Quimera 286 (septiembre 2007): 57-62. (Peer reviewed)"}, {"length": 135, "line_num": [37], "start_index_in_file": 2303, "text": "\"Identidades abiertas: Manuel Rivas y En salvaje compa\u00f1\u00eda.\" Ant\u00edpodas: Revista de Estudios Hisp\u00e1nicos 18 (2007): 63-82. (Peer reviewed)"}, {"length": 220, "line_num": [38], "start_index_in_file": 2439, "text": "\"Viviendo en lo global: una identidad vasca en Bernardo Atxaga.\" Neophilologus. An International Journal of Modern and Mediaeval Language and Literature 93.1 (2009): 89-101. (Available also online, 2007.) (Peer reviewed)"}], "url": "http://complit.dartmouth.edu/people/txetxu-aguado", "affiliation_info": [{"author_title": {"line_num": 27, "text": "Ph.D"}}, {"affiliation": {"line_num": 4, "text": "Comparative Literature"}}, {"position": {"line_num": 13, "text": "Associate Professor"}}]}