{"comment": "//leave comments here if needed", "contain_publication_list": "T", "email": "dv230@cam.ac.uk", "filename": "86641217-b4ed-4590-8011-a10a3b29d662", "info": "T means true, F means False. If no publications, just leave the publication structure unchanged.", "is_personal_homepage": "T", "name": "Dacia Viejo Rose", "name_index": [{"index_in_file": [[1648, 1659], [3731, 3742], [3778, 3789], [3913, 3924]], "name_format": "Begin_First_Full End_Last_Full", "text": "Glyn Daniel"}, {"index_in_file": [[163, 179], [5712, 5728], [6297, 6313], [6358, 6374]], "name_format": "Begin_First_Full Inside_Last_Full End_Last_Full", "text": "Dacia Viejo Rose"}, {"index_in_file": [[11785, 11795], [11964, 11974], [12173, 12183], [13352, 13362]], "name_format": "Begin_Last_Full", "text": "Viejo-Rose"}, {"index_in_file": [[7132, 7136], [13334, 13338]], "name_format": "Begin_Last_Full", "text": "Isar"}, {"index_in_file": [[13340, 13347]], "name_format": "Begin_Last_Full", "text": "Anheier"}, {"index_in_file": [[9558, 9589]], "name_format": "Begin_Last_Full Inside_First_Full Inside_Middle_Full End_Middle_Full", "text": "Carroll, Khadija von Zinnenburg"}, {"index_in_file": [[13272, 13282]], "name_format": "Begin_Last_Full Inside_First_Initial End_Middle_Initial", "text": "Isar, Y.R."}, {"index_in_file": [[11355, 11365], [11578, 11588], [12692, 12702]], "name_format": "Begin_First_Initial End_Last_Full", "text": "H. Anheier"}, {"index_in_file": [[12704, 12720]], "name_format": "Begin_First_Initial End_Last_Full", "text": "M. Juergensmeyer"}, {"index_in_file": [[11368, 11381], [13037, 13050], [13284, 13297]], "name_format": "Begin_First_Initial End_Last_Full", "text": "D. Viejo-Rose"}, {"index_in_file": [[12036, 12044]], "name_format": "Begin_First_Initial End_Last_Full", "text": "C. Smith"}, {"index_in_file": [[12722, 12732]], "name_format": "Begin_First_Initial End_Last_Full", "text": "V. Faessel"}, {"index_in_file": [[10662, 10670]], "name_format": "Begin_First_Initial End_Last_Full", "text": "C. Ort\u00edz"}, {"index_in_file": [[13302, 13314]], "name_format": "Begin_First_Initial Inside_Middle_Initial End_Last_Full", "text": "H.K. Anheier"}, {"index_in_file": [[11344, 11353], [11564, 11573], [12866, 12875]], "name_format": "Begin_First_Initial Inside_Middle_Initial End_Last_Full", "text": "Y.R. Isar"}, {"index_in_file": [[13055, 13070]], "name_format": "Begin_First_Initial Inside_Middle_Initial Inside_Middle_Initial End_Last_Full", "text": "M.L.S. S\u00f8rensen"}], "publications": [{"length": 311, "line_num": [303], "start_index_in_file": 9477, "text": "2016.  \u201cEternal, Impossible, Returns: Variations on the Theme of Dislocation\u201d in Carroll, Khadija von Zinnenburg (ed), The importance of being anachronistic: contemporary Aboriginal art and museum reparations, published by Discipline in association with Third Text Publications: Melbourne, Victoria; pp.103-130."}, {"length": 167, "line_num": [304], "start_index_in_file": 9790, "text": "2015    Cultural heritage and memory: untangling the ties that bind\u201d, in Culture & History. Digital Journal, vol. 4, no 2, doi: http://dx.doi.org/10.3989/chdj.2015.018"}, {"length": 337, "line_num": [305], "start_index_in_file": 9958, "text": "2015    (ed. with M.L.S.S\u00f8rensen) War and Cultural Heritage: Biographies of Place.  Cambridge: CUP. And chapters therein: Introduction: the impact of conflict on cultural heritage: a biographical lens (with M.L.S.S\u00f8rensen), 1-17; The materiality of tradition and power in the post-civil war reconstruction of Gernika\u2019s Foru Plaza, 69-97."}, {"length": 289, "line_num": [306], "start_index_in_file": 10296, "text": "2014    \u201cIdentit\u00e9 et m\u00e9moire d\u2019apr\u00e8s-guerre: la destruction et la reconstruction du patrimoine culturel en Espagne et en Bosnie\u201d in V. N\u00e9gri (eds.), Le Patrimoine culturel, cible des conflits arm\u00e9s. De la guerre civile espagnole aux guerres du 21e si\u00e8cle. Bruxelles: Bruylant, pp. 101-118."}, {"length": 227, "line_num": [307], "start_index_in_file": 10586, "text": "2013    \u201cPatrimonio cultural armado : La violencia cultural y simb\u00f3lica\u201d in C. Ort\u00edz (ed) Lugares de represi\u00f3n, paisajes de la memoria. Aspectos materiales y simb\u00f3licos de la c\u00e1rcel de Carabanchel. Madrid : Catarata, pp. 21-27."}, {"length": 222, "line_num": [308], "start_index_in_file": 10814, "text": "2013    \u201cReconstructing Heritage in the Aftermath of Civil War: Re-visioning the Nation and the Implications of International Involvement\u201d in the Journal of Intervention and Statebuilding, vol. 7/ issue 2, 2013, pp.125-48."}, {"length": 109, "line_num": [309], "start_index_in_file": 11037, "text": "2011    \u201cMemorial Functions: Intent, Impact and the Right to Remember\u201d in Memory Studies, October, issue 4.4."}, {"length": 108, "line_num": [310], "start_index_in_file": 11147, "text": "2011    Reconstructing Spain: Cultural Heritage and Memory after Civil War. Brighton: Sussex Academic Press."}, {"length": 231, "line_num": [311], "start_index_in_file": 11256, "text": "2011    \u201cDestruction and Reconstruction of Heritage: Impacts on Memory and Identity\u201d in Y.R. Isar, H. Anheier & D. Viejo-Rose (eds), Cultures and Globalization Series, vol. 4, Heritage, Memory and Identity. London: Sage, pp. 53-69."}, {"length": 198, "line_num": [312], "start_index_in_file": 11490, "text": "2007    \u201cConflict and the Deliberate Destruction of Cultural Heritage\u201d in Y.R. Isar and H. Anheier (eds), Cultures and Globalization Series, vol.1, Conflicts and Tensions. London: Sage, pp. 102-116."}, {"length": 265, "line_num": [314], "start_index_in_file": 11710, "text": "2017. \u201cCultural Heritage and Politics of the Past: An Interview with Dacia Viejo-Rose\u201d, in EuropeNow, April 2017 issue. Columbia University: New York. www.europenowjournal.org/2017/04/03/cultural-heritage-and-politics-of-the-past-an-interview-with-dacia-viejo-rose/"}, {"length": 169, "line_num": [315], "start_index_in_file": 11976, "text": "2014  \u201cCultural Heritage Management and Armed Conflict \u201d in C. Smith (Editor-in-Chief). Encyclopaedia of Global Archaeology. New York: Springer Reference, pp. 1870-1875."}, {"length": 234, "line_num": [316], "start_index_in_file": 12146, "text": "2014    \u201cEntrevista: Dacia Viejo-rose: \u2018El patrimonio cultural: \u00bfpotenciador de di\u00e1logo y sentido unificador o de desencuentro y violencia?\u2019\u201d in revista ph, n. 85 of the Instituto Andaluz del Patrimonio Hist\u00f3rico, April 2014, 232-236."}, {"length": 110, "line_num": [317], "start_index_in_file": 12381, "text": "2013    \u201cReview of Exhuming Loss\u201d in Cambridge Archaeological Journal, vol. 23, issue 1, February pp. 129-130."}, {"length": 165, "line_num": [318], "start_index_in_file": 12492, "text": "2013    \u201cReview of A European Memory? Contested Histories and Politics of Remembrance\u201d, in the journal of Southeast European and Black Sea Studies, vol. 13, issue 1."}, {"length": 142, "line_num": [319], "start_index_in_file": 12658, "text": "2012    \u201cCultural Destruction\u201d in H. Anheier, M. Juergensmeyer, V. Faessel (eds.), Encyclopaedia of Global Studies. London: Sage, pp. 322-325."}, {"length": 210, "line_num": [320], "start_index_in_file": 12801, "text": "2003    \u201cIssues of Evaluation in Humanitarian Arts Projects\u201d, in Y.R. Isar (ed.) Artistic Activism: Towards an evaluation of the use of cultural activities in situations of conflict.  Brussels: IETM, pp. 38-50."}, {"length": 234, "line_num": [322], "start_index_in_file": 13029, "text": "2015    D. Viejo-Rose and M.L.S. S\u00f8rensen, \u201cCultural Heritage and Conflict: new questions for an old relationship\u201c in E. Waterton and S. Watson (eds) A Companion to Contemporary Heritage Research.  Basingstoke & NY: Palgrave McMillan."}, {"length": 203, "line_num": [323], "start_index_in_file": 13264, "text": "2011    Isar, Y.R., D. Viejo-Rose and H.K. Anheier, \u201cIntroduction\u201d in Isar, Anheier and Viejo-Rose (eds), Cultures and Globalization Series, vol. 4, Heritage, Memory and Identity. London: Sage, pp. 1-20."}], "url": "http://www.arch.cam.ac.uk/directory/dv230", "affiliation_info": [{"author_title": {"line_num": 11, "text": "Dr"}}, {"affiliation": {"line_num": 9, "text": "Division of Archaeology"}}]}